{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_021697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0028236",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "서총대\n\n(瑞蔥臺)"
    },
    "text": "瑞蔥台 (瑞蔥臺)\\n\nソウル特別市鍾路区 昌德宮の後援にあった朝鮮時代の王室の宴会場所として利用された宮殿の建物は、石台・東屋です。宮殿は映画堂の東南側に位置し、現在の春堂台の東側にあった場所です。ここは成宗の時代に特異なネギの木が生えていた場所で、その木は「瑞塚」と呼ばれていました。燕山郡はこの場所を記念し、また遊びの場所として使うために瑞蔥台を築きました。瑞蔥台の建設は1505年から始まり、1年以上の長い期間をかけて数万人の労働者が動員されました。石垣を積んで台を作り、100隻の高さの華やかな石欄で囲まれた場所には数百人が座ることができました。また、池や亭子も建てられ、美しい景観が作り上げられました。この大工事は長期間にわたったため、資金不足のために課税が激しく行われました。人々は税金の一部として、綿を詰めたベルを作り捧げるなど、様々な方法で貢献しました。しかし、手抜きで急いで作られた綿布は品質の悪いものが多かったため、瑞蔥臺は品質の悪いものの代名詞となってしまいました。結局、一部の工事は完成せず、1506年に終了することとなりました。このような事例は燕山郡の実情を象徴する代表的なものでした。そのため、中宗は1507年に西総台の撤去を命じました。西総台周辺は景色が美しく、主に王室の宴会場として使用されていました。武術試験場もあり、武科の課長も務めました。特に光海君の時代には何度も観武行事が行われました。",
    "QA": [
        {
            "question": "瑞蔥台(瑞蔥臺)はどのような場所ですか？",
            "answer": "瑞蔥台は朝鮮時代の王室の宴会場所でした。昌德宮の後援にあった宮殿で、現在の春堂台の東側に位置していました。"
        },
        {
            "question": "瑞蔥台の建設はいつ始まりましたか？",
            "answer": "瑞蔥台の建設は1505年から始まりました。"
        },
        {
            "question": "瑞蔥台の特徴的な建物は何ですか？",
            "answer": "瑞蔥台には石台と東屋がありました。宮殿は石垣で囲まれ、100隻の高さの華やかな石欄に囲まれていました。"
        },
        {
            "question": "瑞蔥台の工事はなぜ長期間にわたりましたか？",
            "answer": "瑞蔥台の工事は数万人の労働者を動員し、1年以上の長い期間をかけて行われました。"
        },
        {
            "question": "瑞蔥台の建設にはどのような困難がありましたか？",
            "answer": "瑞蔥台の建設には資金不足があり、課税が激しく行われました。また、工事が手抜きで急いで行われたため、品質の悪いものが多かったと言われています。"
        },
        {
            "question": "瑞蔥台は何のために使用されましたか？",
            "answer": "瑞蔥台は王室の宴会場として利用されました。また、武術試験場もあり、武科の課長も務めました。"
        },
        {
            "question": "瑞蔥台の周辺には何がありましたか？",
            "answer": "瑞蔥台の周辺には池や亭子が建てられ、美しい景観が作り上げられていました。"
        },
        {
            "question": "瑞蔥台の工事は最終的にどのように終了しましたか？",
            "answer": "瑞蔥台の一部の工事は完成せず、1506年に終了することとなりました。また、中宗は1507年に西総台の撤去を命じました。"
        },
        {
            "question": "瑞蔥台は燕山郡の実情を象徴するものでしたか？",
            "answer": "はい、瑞蔥台は燕山郡の実情を象徴する代表的なものでした。"
        },
        {
            "question": "瑞蔥台はどのような名前で呼ばれていましたか？",
            "answer": "瑞蔥台は、特異なネギの木が生えていた場所であり、その木は「瑞塚」と呼ばれていました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 472
    }
}